[記者入]如果有記者會，請所有問題針對警暴。

撤回原因 / 時間 公眾自己會自行理解

記協 大律師公會都譴責警方執法不公。政府公然包庇警方違反《警察通例》

迫林鄭成立獨立調查委員會，將黑警拉曬去坐監

示威者犯法，拉左1000人，檢控緊200人，但警察呢？

沒有一個執法人員被拘捕 或 被停職 或 被檢控

1. 布袋彈，橡膠彈 𣈴頭部發射
2. 催淚彈 由天橋，高處平台向地面發射
3. 地鐵車廂警棍打人為發洩不為制服/拘捕
4. 帶疑犯往新屋嶺阻礙疑犯會見律師
5. 喬裝示威者警員制服疑犯後一直拒絕表明身分
6. 執法時辱罵市民/記者，舉粗口手勢
7. 警方代表在未開始內部調查即否認相關指控
8. 使用過期催淚彈，射催淚彈上民居
9. 刻意阻礙記者拍攝，恐嚇記者阻差辦公
10. 在地鐵站內施放催淚彈，違反武器使用手則
11. 對記者及已制服疑犯使用過度武力
12. 阻礙救援人員進入地鐵站作人道救援
13. 無理要求女疑犯重覆脫衣全裸搜身
14. 對手持鐵通滕條疑犯視而不見，選擇性執法

有權有勢的執法部門不受法律約束，對法治的影響將無可挽救

法治精神：法律面前，人人平等，不論抗爭者，執法人員或首長級官員

獨立調查委員會冇拉果啲，Victor 仔加油

唔好spin咗落晒警暴度!

就算俾你解散警隊, 下次佢就整支公安俾你, 咪又係一Q樣

最重要的真普選呢?

逐樣黎，警狗要先處理

追究警暴，義士流既每一滴血都要佢地班禽獸負責番

成班失控癲狗

林奠一定準備好曬點解釋依家撤回，記者們加油屌爆佢縱容警暴

成班垃圾癲狗
欺善怕惡

中學生都打
有冇人性啊

記者們陣間加油

監警會冇調查權啊！